{
  "images": [
    {
      "caption": "Samtidigt i tomteverkstan... Julmusch till alla! N\u00e4sta vecka sl\u00e4pper vi lite mer roliga nyheter s\u00e5 det h\u00e4r \u00e5ret ska f\u00e5 det b\u00e4sta avslutet som m\u00f6jligt, he fredag! #santasworkshop #julmusch #julmust #craftmust #craftbeer #bryggverket #ume\u00e5 #u\u00e5 #lokalproducerat #hantverk #saymama #",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e15/14701137_1158892794180306_9118546080026329088_n.jpg?ig_cache_key=MTM4MTAwNjE0NjIwMjQ0ODY0OA%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 612,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/14701137_1158892794180306_9118546080026329088_n.jpg?ig_cache_key=MTM4MTAwNjE0NjIwMjQ0ODY0OA%3D%3D.2",
          "width": 612
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e15/14701137_1158892794180306_9118546080026329088_n.jpg?ig_cache_key=MTM4MTAwNjE0NjIwMjQ0ODY0OA%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMqUcXpBzMI/"
    },
    {
      "caption": "Det g\u00e5r \u00e5t mycket malt till att brygga Dubbelpipa och d\u00e5 \u00e4r det bra med en praktikant som kan b\u00e4ra dubbla s\u00e4ckar. #bryggverket #praktikant #jesper #intern #internet #helamenyn #ume\u00e5 #u\u00e5 #craftbeer #hantverks\u00f6l #wod #godjul #sn\u00f6 #\u00f6l #brygga #dubbelpipa #doubleipa #instabeer #beerstagram #hunkoftheday",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14709469_287532964974528_8441170149070864384_n.jpg?ig_cache_key=MTM3OTc1NjE5MDQ5MzY4MTA5Mg%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14709469_287532964974528_8441170149070864384_n.jpg?ig_cache_key=MTM3OTc1NjE5MDQ5MzY4MTA5Mg%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14709469_287532964974528_8441170149070864384_n.jpg?ig_cache_key=MTM3OTc1NjE5MDQ5MzY4MTA5Mg%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMl4PHrBaXE/"
    },
    {
      "caption": "S\u00f6ndagsterapi, god jul! #mustagram #julmusch #julmust #instamust #hantverk #bryggverket #p\u00e4rlplatta #merrychristmas #ume\u00e5 #u\u00e5 #p\u00e4rlor #s\u00f6ndag #sundayfunday",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/c0.4.1080.1080/14718454_207379976367260_6923566763816779776_n.jpg?ig_cache_key=MTM3Nzc3MjUzNzYwOTc3MjQ2NQ%3D%3D.2.c",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.4.1080.1080/14718454_207379976367260_6923566763816779776_n.jpg?ig_cache_key=MTM3Nzc3MjUzNzYwOTc3MjQ2NQ%3D%3D.2.c",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/c0.4.1080.1080/14718454_207379976367260_6923566763816779776_n.jpg?ig_cache_key=MTM3Nzc3MjUzNzYwOTc3MjQ2NQ%3D%3D.2.c",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMe1NK9hN2x/"
    },
    {
      "caption": "Men tjenare Mr Julmusch! Idag har vi lyssnat p\u00e5 julmusik, bryggt v\u00e5r julmust och haft trevliga bes\u00f6k. Tokpepp och god jul! #bryggverket #julmusch #julmust #christmust #hantverk #drivinhomeforchristmas #ume\u00e5 #u\u00e5 #jul #godjul #mustagram #instamust #craftbeer",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14717622_1104107332970573_3500061040983408640_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NTU1NzQ3MjYzNDYzNzY2MQ%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14717622_1104107332970573_3500061040983408640_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NTU1NzQ3MjYzNDYzNzY2MQ%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14717622_1104107332970573_3500061040983408640_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NTU1NzQ3MjYzNDYzNzY2MQ%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMW9ju8hY1d/"
    },
    {
      "caption": "P\u00e5 SM\u00d6F s\u00e5 tog Dubbelpipan/Hagelb\u00f6ssan slut redan p\u00e5 fredagskv\u00e4llen och d\u00e5 f\u00e5r man k\u00f6ra segway ist\u00e4llet, det \u00e4r sen gammalt. Stort tack till alla, hejbarra! #sm\u00f6f #segway #hoverboard #bryggverket #sveriges #h\u00e4figaste #\u00f6lfestival #lilll\u00f6rdag #imonahorse #craftbeer #instabeer #beerstagram #ume\u00e5 #u\u00e5 #dalarna #husbil",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14711953_643927595809582_4270535911407616000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NDg2ODc0NDM0NTg4Mjg2OQ%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14711953_643927595809582_4270535911407616000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NDg2ODc0NDM0NTg4Mjg2OQ%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14711953_643927595809582_4270535911407616000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3NDg2ODc0NDM0NTg4Mjg2OQ%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMUg9avhhD1/"
    },
    {
      "caption": "S\u00e4g hej till Jesper! Han kommer fr\u00e5n restaurangh\u00f6gskolan och kommer praktisera hos oss fram till jul. Good times och hejbarra! #bryggverket #janneshuffle #buteljera #praktik #internAleaffairs #intern #craftbeer #hantverks\u00f6l #beerguns #l\u00f6k #fat",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14717480_102709920210856_2299424653036224512_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MzkxMDIzODYwODIzNDg1OA%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14717480_102709920210856_2299424653036224512_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MzkxMDIzODYwODIzNDg1OA%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14717480_102709920210856_2299424653036224512_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MzkxMDIzODYwODIzNDg1OA%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMRHBUthBlq/"
    },
    {
      "caption": "Mot bryggarbastun! @poppelsbryggeri @bkbeerguys @salensfjallbryggeri #sm\u00f6f2016 #bryggverket #brewcation #brewmance",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14719649_1246779788728973_3448658472952922112_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTgwOTc5ODE1NjYyNTA2OQ%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14719649_1246779788728973_3448658472952922112_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTgwOTc5ODE1NjYyNTA2OQ%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14719649_1246779788728973_3448658472952922112_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTgwOTc5ODE1NjYyNTA2OQ%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMJpb5GhqSt/"
    },
    {
      "caption": "Nu \u00f6ppnar SM\u00d6F! #bryggverket #sm\u00f6f #beerstudio #brewmance #brewcation #caravan",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14712255_141757206294215_8527370877140992000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTA5MjAwNzI3NTMxMjg2Ng%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14712255_141757206294215_8527370877140992000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTA5MjAwNzI3NTMxMjg2Ng%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14712255_141757206294215_8527370877140992000_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MTA5MjAwNzI3NTMxMjg2Ng%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMHGOqQBbbi/"
    },
    {
      "caption": "Framme med husbilen i SM\u00d6F, lets go! #bryggverket #beerstudio #husbil #reachin #b\u00e4verhojt #sm\u00f6f2016 #sm\u00f6f #lillpangarn #dubbelpipa #janneshuffle #transporter #brewcation #caravan",
      "images": {
        "low_resolution": {
          "height": 320,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/14727641_266462983750946_5182138699894226944_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MDk4NzY5MDUwNTY3MzYxNg%3D%3D.2",
          "width": 320
        },
        "standard_resolution": {
          "height": 640,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/14727641_266462983750946_5182138699894226944_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MDk4NzY5MDUwNTY3MzYxNg%3D%3D.2",
          "width": 640
        },
        "thumbnail": {
          "height": 150,
          "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/14727641_266462983750946_5182138699894226944_n.jpg?ig_cache_key=MTM3MDk4NzY5MDUwNTY3MzYxNg%3D%3D.2",
          "width": 150
        }
      },
      "link": "https://www.instagram.com/p/BMGugpsBhuQ/"
    }
  ]
}
